有無止蝕ARK嘅人？

你哋即刻同契媽認錯

有

買etf都止蝕

止蝕GME慘啲

$130止蝕嘅話而家入番都平$10

現實係好多時會低價止蝕高價入翻

止蝕=蝕本=買少咗

感覺到今晚又要跌返落去

唔係咁傻豬以為彈一下就升返哂啊?
我估仲有排跌